DSE英文作文綜合/通識交文區

就快開學啦
仲有8個月左右就到2017DSE
升中六同學如果未開始溫書就快d開始喇

如果大家作左文
又或者做左通識既題目
又想搵人幫手改吓既
不妨send 比我睇睇
不論Past papers或者出版社題目都可以架

你可以收到comments之餘
我又可以改多啲文增加經驗

我會盡快幫你改好然後send翻比你
快則一日慢則一星期

但代價好簡單就係比我用作教育用途
幫下你地既師弟師妹

作好可以send去awtutorial@hotmail.com
你可以
1. send .doc比我
2. send SCAN既手寫文比我 (可以用手機dl camscanner)
(影相就唔改啦好難睇呀 )

有問題都可以係到問架

利申：做緊私補 主修英文 英文通識5**
如果2018DSE 2019DSE 2020DSE想學英文既話
可以like一like我ig 同埋whatsapp我問課堂資料
記住留意喇
ig: awtutorial_paperman

可唔可以喺度問英文嘢㗎？
18dse，諗緊補唔補英文

可以呀
順便推下post

Lm

support

樓主有無tg?

支持
2016搵你改文 評語中肯 作文成功升級

冇呀
用左tg就冇人上黎幫手推post

多謝你支持呀！
果陣仲係好缺乏經驗
依家改多左好左好多

我想問點樣準備英文作文elective既vocab，上網google打social issue ?

Read more, recite more, write more
我考DSE之前真係拎住本字典去背
同埋睇多D熱門既時事文章
特別係commentary
同埋記吓唔同既concept words
咁就多好多

習慣上網的話可用儲詞彙
溫故知新 一試難忘

講起改文就嬲
啲學生係唔知邊度背埋啲唔係everyday English嘅expression
跟住我要查字典查用法就串我唔識
我感覺一般學生比坊間灌輸咗錯誤嘅學英文觀念。

有時改左佢地D奇怪字
但佢地下篇又keep住用真係好嬲
好多所謂名師亂咁教D字搞到大家以為自己英文水平好好
但其實用落d context好奇怪

咩concept words

例如 compensated dating / elitism 等等

推一推

老師你好,我係ive hd year 1 IT dog,我有一篇用電腦打的English essay,5知老師可不可以幫我批閱?